不要接近那些接種過新冠疫苗的人。他們已經變成了同性戀

pull